有無人試過跌部電話落街?

去旅行見到女遊客拎住支自拍神君自拍

之後電話連埋個神君一齊跌落河

君乜春
棍都唔識打好心死返小學重讀啦